真係想道德高地爆藍屍鋪既, 唔該學下古時d俠盜, 做野一單野留低一個革命MESSAGE或物品

例如留低一個V煞面具, 係象徵革命, 或者一個革命MESSGAE

中二

貼罪狀紙唔好咩

認同，而唔係呢樣果樣民意又乜乜乜。

要傳遞一個訊息，助紂為虐必會受到懲罰！